香港天氣真係世界一流

我屌你老母又熱又濕又焗
我屌爆你老母

都有野好既，係無大型天災

真係垃圾天氣

香港濕凍世界第一 凍過西伯利亞

死仆街天文台

基本法賦予香港氣候, 市民永續流汗

全世界都鐘意陽光普照, 藍天白雲
係香港人先咁撚柒廢, 怕曬, 鐘意涼冷氣

身嬌肉貴到出滴汗都要嗌晒救命,
吹下風又話頭暈, 驚病, 又盛
落兩滴雨就想放假

不知幾好
香港最好 福地來

其實點解

快D多謝祖國，全靠佢哋無工開，D廠無訂單，香港先有咁既藍天，

搞到皮膚好差，香港人好慘，又暗瘡、又濕疹、又香港腳，希望下世投胎去個天氣好嘅國家，可以有白滑皮膚

因為佢地有4分2時間清涼 4分1時間凍嘛
香港4分3時間都係熱

其實成日話香港無大型天災，係福地
係咪因為香港太細面積咋？